宜家邊到出iphone se 最抵？

除左二手

Se又唔係貴，去apple store出好過啦